會唔會係便衣警察合力制服冒警暴徒？

無委任證但係拎住盾牌應該唔係警察啦
制服佢嗰班人又咁正義
加上新城市廣場入面好多便衣警察
咁樣好似最合理
如果唔係點會有警察無啦啦自己一個衝入人群

無人知

［純紓發］我們缺乏了什麼？